## Installation 

Cloner le projet et l'ouvrir sur le port : 8888


## Utilisation

Une fois l'application lancée, une jolie page apparaît avec un header contenant plusieurs catégories.

Pour commencer en haut à droite de la page se trouve une rubrique se logger donc je décide de cliquer dessus et de me logger si j'ai déjà un compte ou sinon si ce n'est pas le cas, je peux créer un compte.

Séléctionner dans le header la page où l'on souhaite se rendre (Dashboard, Artists, Movies, ...). 

Ensuite une fois sur la page séléctionnée je peux effectuer différentes actions, par exemple j'ai décidé de me rendre sur la page Movies, je peux ajouté des films, supprimer des films où je peux choisir de faire d'autres actions.







# Laravel-projet-eldin
